話搶槍嘅 唔該挖撚咗你對閪眼出嚟 狝用唔著

手足伸手拍殺人犯個吓 殺人犯隻閪手已經第一時間縮咗
之後手足亦無follow up動作去攻擊

反而殺人犯避咗呢吓之後即刻舉槍射擊 當下係完全無人想槍佢枝槍

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）